有無人有玩勇online 正服？

有無人有玩勇online 正服？ 或者老玩家平賣Ac?

咁耐.. 7-8年前玩既GAME

仲有幾多人玩 都有香港盟

260精槍
包把加十一 劫火 4頂
你出價

預算2000喳

連登點樣pm

你有line email wechat ?

你諗會有人免費俾你 還掂都唔玩

月經

單機好悶又唔高lv

HI巴打

你擺低email我add你好嗎
唔玩平放

而家仲人玩咩

利申 ： 185力拳 N年冇玩

iphk6039@gmail.com
MAIL 個WHATSAPP 之類

有架.而家好少低LV 有個道具可以直升197

頂唔住台服，轉左國際服